長輩圖 - 如何說服家人不投建制派

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

太長

要短啲

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

推返上嚟